[肥婆]有無巴打會對住肥婆icon打J？

fatc
特別係見到呢張

no one j?